所有中國人/支那蝗都係香港人之絕對敵人

必需有港冇支